點睇之前有的士嫌塞車唔比錢跳車條友拎到獎學金

唔知會唔會找番條數呢
回帶：

3舊水夠唔夠坐的士

女同學摩牙

塞車阿

推下先

兩件事有咩必然關係

塞車阿？

女同學唔知知唔知佢坐的士跳車呢

推

見到佢有兩個女同學同佢影相更加想推post

推撚死條閪樣

仲未俾人拉?

等緊獎學金找條的士數可能

高中? 佢件係咩袍嚟?

中間個學生妹幾正

中間學生妹more

中學著乜撚野袍

好on9

真係諗唔撚明 係咪威d

300蚊獎學金

不如通知哂所有朋友去禮堂影相啦

Btw條仔其實幾歲 唔似咁後生

可能留過幾年班

中間條女幾正
more

入佢ig搵 叫條女咪撚痴咁埋的士錢都唔撚比既人到啦

好想奶兩條女對腳

魏同學有冇諗過用份獎學金找左條的士數佢

條女正呀

有mk妹潛質

300蚊用黎畀返的士錢？

女同學幾靚

女同學

女同學：你好型阿 坐的士唔比錢跳車

呢間野咩黎

公理 勁野來
D女女又正

呢間學校都算係垃圾中既垃圾
識人讀，專收其他學校唔要既人
係得d女有睇頭

公理幾時變左勁野

d女係正既

唔知會唔會埋ig咁癲呢？

條仔97 同年既人升緊year3

瘋狂留班?

公理啲女不嬲出名正

狂食處女學生妹

上到大學就無得食

中間條女

上到大學？上得到大學唔洗讀以間垃圾啦

好撚開心有三舊水搭的士

可以坐兩次半

究竟咩成績先可以有300 蚊既獎學金？ 仰要咁撚大個人

利申：f.2 全班第三都有500 蚊書劵

中間個個好正

拎300蚊畀錢啦

幾本事丫

特登跳車跑返屋企溫書 為左攞獎學金去俾果程唔夠錢俾既的士錢

用心良苦

pish

果兩條女

威啦威啦
Link呢？

都唔似

件友基㗎喎
食乜撚學生妹呀成班on9

gay佬 仲要走的士數 等天收

右二 磨牙

怪錯人喇

乜佢咁跳完車唔洗負責仼咩？

平底鞋隻腳一定臭到仆街

啱聽

蘋果
呢D要上報啦
犯法仲要無人理

公義何在

推死仆街仔

平底鞋條好正

留名

ig???

有錢喇，快d找返條數

明明左邊嗰個靚啲

咁耐都未有左2ig

我都係咁話

畢業典禮著vans九成係啲mk學校

三舊水叫獎學金
笑撚死

垃圾

靚女點會出汗

好想奶佢對臭腳

最右摩牙

佢呢間學校用心良苦呀，俾300蚊佢俾的士錢

推鳩佢

入左hkdi

有無最左女仔IG

有無條片資料？ send去HKDI啦

拎獎學金入hkdi
果300蚊係咪全級都有

300係最小個堆

三舊水獎學金 飲茶錢就差唔多

係咩學校? 私校定工業學院果d?

笑撚死

真係佢？

I大呀。
設計學院

bb